\vbox{
    \ifmini
    \section*{Die Trummen\index{Die Trummen}  }\nopagebreak

    \setchords{d | d A}

    \begin{enumerate}
          \item Die Trummen | Mein Säckel | Mein Buhlen | Potztausend
          \item Mit Schwertern | Das rote Blut | Der Kaplan | Mit Sermen
          \item Eh ich zur | Im blutigroten | Manch Hümpelein | So kann ich 
    \end{enumerate}

    \else


        \section*{S61 Die Trummen\index{Die Trummen}  }\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item Die Tr\chord{d}ummen, die Trummen, die Trummen schüret an,\newline
                  Mein Sä\chord{A}ckel ist gefüllt, lerman, lerman, l\chord{d}erman.\newline
                  Mein B\chord{d}uhlen tät weinen, wenn es die Trummen hört,\newline
                  Potzt\chord{A}ausend, was mich solch Weiberplagen sch\chord{d}ert!\newline
                  Die Tr\chord{g}ummen, die Trummen, l\chord{d}erman, lerman, lerman\newline
                  Ihr Ba\chord{A}uern habet acht, der Landsknecht rücket \chord{d}an!

            \item Mit Schw\akk{d}ertern und mit Spießen, so ziehn wir in das Feld,\newline
                  Das ro\akk{A}te Blut muß fließen, der Herzog zahlt das G\akk{d}eld.\newline
                  Der Ka\akk{d}plan und der Feldscher, die sind auch gleich zur Stell'\newline
                  Mit Se\akk{A}rmen und mit Salben, schickt man uns in die Hö\akk{d}ll.


            \item Eh' ich z\akk{d}ur Hölle fahre, küßt ich manch roten Mund,\newline
                  Im b\akk{A}lutigroten Streite hau ich mein Schwertlein w\akk{d}und,\newline
                  Manch Hümp\akk{d}elein ich leere, wohl auf mein eigen Wohl;\newline
                  So k\akk{A}ann ich ruhig warten, bis mich der Teufel h\akk{d}ol'.

                  \ath{Worte: unbekannt,
                      Weise: nach W. Gättke }\nopagebreak

        \end{enumerate}
    \fi
}
